%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Minimalpolynom}

    Das Minimalpolynom von einer Matrix $A$ ist 0 und ist minimal mit dieser Eigenschaft

    Hat jede Nullstelle von $p_{A}$ algebraische Vielfachheit 1, ist $p_{A}$ auch das Minimalpolynom

\end{zettel}
\end{document}
